大家請小心有人過嚟搞事

呢幾日發現好多爭執

希望大家小心有人過嚟借亂玩挑撥離間

大家最好表達意見同回應都温和啲

以防變成某人嘅棋子，俾人利用

唔啱聽就當我無講過啦